Инструкция

Для настройки программы необходимо отредактировать файл mainsettings.json:

1. Настройки доступа к API Beeline:
   1. BeelineApiSettings:AccessToken - токен сгенерированный в личном кабинете Beeline
2. Настройки доступа к calltext.ru:
   1. CallTextApiSettings:AccessToken - токен авторизации сгенерированный в личном кабинете calltext.ru
   2. CallTextApiSettings:Categories - задать список категорий, по которым необходимо распределить записи:
      1. Category:Name - название категории
      2. Category:Code - код категории в calltext (guid)
      3. Category:Extension - вн.номер абонента (по внутреннему номеру приложение определяет в какую категорию загружать запись)
3. Общие настройки программы:
   1. TransferSettings:LastUploadedRecord - при первом запуске программы рекомендуется указать значение "-1", в дальнейшем значение будет обновляться автоматически. Допускается задать идентификатор записи вручную, в этом случае переноситься в сервис calltext.ru будут записи начиная со следующего идентификатора после указанного.
   2. TransferSettings:RecordTransferLimit - максимально количество записей, которые будут перенесены в сервис calltext.ru за одни запуск программы. При указании значение 0 - лимит отключается и программа перенесет все доступные записи.


В текущей версии логирование выполняется только в консоль. 